\section{O}

    \subsection{Organizzazione}
    Associazione di persone collegate tra loro che agiscono in modo sistematico, disciplinato e quantificabile in una struttura organica per cooperare a un fine comune
    
    Attività intesa a organizzare, cioè a costituire in forma sistematica un complesso di organi o di elementi coordinandoli fra loro in rapporto di mutua dipendenza in vista di un fine determinato. Contrario di caos
    
	\subsection{Opensource}
	Termine usato per indicare un software di cui gli autori rendono pubblico il codice sorgente permettendo a programmatori indipendenti di apportarvi modifiche ed estensioni.